上高登都要口德係咩玩法？

幾時好似大陸咁禁埋粗口

宣傳其他論壇
Admin 我要求del post

傻閪屌你老母而到連登呀

對面係咁架啦

俾啲口德啦

係咪開錯apps

係喎唔記得呢度係連登，唔怪得咁多濕鳩野

冇口德唔係問題
如果一個人現實都係黑心主義
真心認爲有同理心=偽善,大愛左膠
認同閒事莫理
恭喜閣下,你已經被蝗化了

樓豬積下啲口德啦

終於有正常人

有同埋心但無腦=偽善左膠

我親眼見有一班人放生
但係附近有人釣緊魚

同埋心唔係問題，因同理心而不問是非先係問題。
可憐唔代表可以將錯誤合理化。
左唔係問題，膠先係。